
                      película con ritmo, intrigante, inesperada y con una línea de argumento real, aunk el final es esperado. Si te gusta Cage hay una gran mejora que en anteriores pelis, sino otra más para ver...Lo bueno es que sigue trabajando a pesar de sus problemas.
        
            